\documentclass[a4paper,11pt]{article}

% Paquetes necesarios
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{parskip} % Para espaciado entre párrafos

\begin{document}

\noindent
\textbf{Título del puesto: Ingeniero Junior en Telecomunicaciones}

\noindent
\textbf{Ubicación: [Ciudad/Región]}

\noindent
\textbf{Tipo de puesto: Tiempo completo}

\bigskip

\noindent
\textbf{Descripción del puesto:}

Buscamos un Ingeniero Junior en Telecomunicaciones altamente motivado para unirse a nuestro equipo dinámico. Este rol es ideal para un profesional que busca desarrollar sus habilidades técnicas en un entorno de rápido crecimiento, trabajando en proyectos desafiantes y colaborando con ingenieros experimentados.

\bigskip

\noindent
\textbf{Responsabilidades:}

\begin{itemize}[leftmargin=*,topsep=0pt]
\item Colaborar con ingenieros senior en el diseño, implementación y mantenimiento de redes de telecomunicaciones.
\item Configurar e instalar diversos servicios y dispositivos de red, incluyendo routers, switches, firewalls y otros equipos relacionados.
\item Realizar el mantenimiento de la red y actualizaciones de sistemas, asegurando la continuidad y eficiencia operativa.
\item Supervisar el rendimiento de la red para garantizar su fiabilidad y disponibilidad.
\item Proporcionar soporte técnico y resolver problemas relacionados con la infraestructura de telecomunicaciones.
\item Documentar procedimientos técnicos y mantener registros precisos de configuraciones y cambios en la red.
\item Participar en ventanas de mantenimiento programadas y estar disponible para guardias según sea necesario.
\end{itemize}

\bigskip

\noindent
\textbf{Requisitos:}

\begin{itemize}[leftmargin=*,topsep=0pt]
\item Título universitario en Ingeniería en Telecomunicaciones, Ciberseguridad o campo relacionado.
\item Hasta 2 años de experiencia en roles relacionados con telecomunicaciones o redes.
\item Conocimientos sólidos en redes y comunicaciones de datos (datacomm).
\item Dominio del inglés en un 80\%, tanto escrito como hablado.
\item Disponibilidad para trabajar en nuestras oficinas o en las de nuestros clientes, ubicadas principalmente en la Ciudad de México (CDMX).
\item Disposición para realizar ventanas de mantenimiento y cubrir guardias durante días festivos y fines de semana.
\item Excelentes habilidades de comunicación y capacidad para trabajar en equipo.
\item Capacidad para adaptarse a entornos dinámicos y manejar múltiples tareas simultáneamente.
\end{itemize}

\bigskip

\noindent
\textbf{Habilidades deseables:}

\begin{itemize}[leftmargin=*,topsep=0pt]
\item Experiencia con protocolos de red y herramientas de diagnóstico.
\item Certificaciones relevantes en redes o telecomunicaciones.
\item Conocimiento de sistemas operativos y software relacionados con telecomunicaciones.
\end{itemize}

\bigskip

Si cumples con los requisitos y estás interesado en formar parte de un equipo dinámico, envía tu CV y carta de presentación.

\bigskip

\noindent
\rule{10cm}{0.4pt}

\bigskip

\noindent
\textit{Nota: Esta descripción del puesto está sujeta a cambios según las necesidades de la organización.}

\end{document}
